const data = [
    {
        question: ". O planejamento é um processo que começa com os objetivos e define os planos para alcançá-los. A partir dos objetivos organizacionais, a empresa pode fixar suas políticas, diretrizes, metas, procedimentos, métodos e normas. As metas são:",
        options: ["A: guias orientadores da ação administrativa.","B: princípios estabelecidos para possibilitar o alcance dos objetivos pretendidos","C: alvos a atingir a curto prazo","D: atividades necessárias para atingir cada um dos objetivos","E: planos prescritos para o desempenho de uma tarefa específica."],
        correct_option: "C: alvos a atingir a curto prazo",
    },
    {
        question: "Controle é a função administrativa que busca assegurar se o que foi planejado, organizado e dirigido realmente cumpriu os objetivos pretendidos. As técnicas de controle são as mesmas usadas no planejamento e, entre elas, pode-se citar:",
        options: ["A: organograma e fluxograma.","B: organograma e listograma.","C: gráfico de Gantt e organograma","D: gráfico de Gantt e cronograma.","E: gráfico de Gantt e fluxograma."],
        correct_option: "D: gráfico de Gantt e cronograma.",
    },
    {
        question: "É uma atividade de comunicação, motivação e liderança e a sua abrangência vai do nível global ao operacional. A função administrativa mencionada e os princípios gerais de administração aplicáveis a ela são, respectivamente,",
        options: ["A: planejamento; definição do objetivo e flexibilidade do planejamento.","B: organização; especialização, definição funcional, paridade entre autoridade e responsabilidade e o escalar","C: direção; unidade de comando, delegação, amplitude de controle.","D: controle; definição de padrões, o da exceção e o da ação.","E: supervisão; unidade de comando, especialização e o escalar"],
        correct_option: "C: direção; unidade de comando, delegação, amplitude de controle.",
    },
    {
        question: "A possibilidade de demissão de cargo público, por desempenho profissional deficitário, é garantida pelo princípio constitucional da",
        options: ["A: legalidade.","B: eficiência","C: moralidade","D: probidade","E: segurança jurídica."],
        correct_option: "B: eficiência",
    },
    {
        question: "Segundo a Lei Federal n.º 8.112, Art. 5.o , são requisitos básicos para investidura em cargo público:",
        options: ["A: a cidadania brasileira; o gozo dos direitos políticos; a quitação com as obrigações militares e eleitorais; alfabetizado; a idade mínima de vinte e um anos; aptidão física ou mental.","B: a cidadania brasileira; o gozo dos direitos políticos; a quitação com as obrigações militares; alfabetizado; a idade mínima de dezoito anos; aptidão física e mental.","C: a nacionalidade brasileira; o gozo dos direitos políticos; a quitação com as obrigações militares; o nível de escolaridade exigido para o exercício do cargo; a idade mínima de dezesseis anos; aptidão física e mental.","D: a nacionalidade brasileira; a quitação com as obrigações militares e eleitorais; o nível de escolaridade exigido para o exercício do cargo; a idade mínima de dezoito anos; aptidão física ou mental.","E: a nacionalidade brasileira; o gozo dos direitos políticos; a quitação com as obrigações militares e eleitorais; o nível de escolaridade exigido para o exercício do cargo; a idade mínima de dezoito anos; aptidão física e mental."],
        correct_option: "E: a nacionalidade brasileira; o gozo dos direitos políticos; a quitação com as obrigações militares e eleitorais; o nível de escolaridade exigido para o exercício do cargo; a idade mínima de dezoito anos; aptidão física e mental.",
    },
    {
        question: ". Segundo a Lei Federal n.º 8.112, Art. 49, além do vencimento, poderão ser pagas ao servidor , e sendo que o(a)s não se incorporam ao vencimento ou provento para qualquer efeito. Assinale a alternativa que, correta e respectivamente, preenche as lacunas do texto.",
        options: ["A: indenizações ... gratificações ... adicionais .... adicionais","B: indenizações ... gratificações ... adicionais .... indenizações","C: indenizações ... gratificações ... auxílio periculosidade .... gratificações","D: suplementações ... auxílio doença ... adicionais .... adicionais","E: suplementações ... auxílio insalubridade ... adicionais .... indenizações"],
        correct_option: "B: indenizações ... gratificações ... adicionais .... indenizações",
    },
    {
        question: "Segundo o Decreto n.º 5.707, as instituições federais de ensino poderão ofertar , mediante convênio com escolas de governo ou desde que reconhecidas, para tanto, em ato conjunto dos Ministros de Estado do Planejamento, Orçamento e Gestão e da . Assinale a alternativa que, correta e respectivamente, preenche as lacunas do texto",
        options: ["A: cursos introdutórios … Educação","B: cursos introdutórios … Fazenda","C: cursos de formação … Educação","D: cursos de capacitação … Educação","E: cursos de capacitação … Fazenda"],
        correct_option: "D: cursos de capacitação … Educação",
    },
    {
        question: "Segundo o Decreto n.º 5.707, Art. 5.o , são instrumentos da Política Nacional de Desenvolvimento de Pessoal o(a):",
        options: ["A: secretaria de recursos humanos, o relatório de execução do plano anual de capacitação e o sistema de gestão por competência","B: secretaria de recursos humanos, o relatório de execução do plano anual de capacitação e as escolas de governo.","C: secretaria de recursos humanos, o comitê gestor da política nacional de desenvolvimento de pessoal e as escolas de governo.","D: plano anual de capacitação, o comitê gestor da política nacional de desenvolvimento de pessoal e o sistema de gestão por competência.","E: plano anual de capacitação, o relatório de execução do plano anual de capacitação e o sistema de gestão por competência"],
        correct_option:"E: plano anual de capacitação, o relatório de execução do plano anual de capacitação e o sistema de gestão por competência",
    },
    {
        question: "Segundo a Lei Federal n.º 8.112, Art. 94, ao servidor investido em mandato eletivo aplicam-se as seguintes disposições:",
        options: ["A:tratando-se de mandato federal, estadual ou distrital, ficará afastado do cargo.","B: investido no mandato de Prefeito, será afastado do cargo, percebendo as vantagens do cargo eletivo.","C: investido no mandato de vereador, havendo compatibilidade de horário, perceberá as vantagens de seu cargo, com prejuízo da remuneração do cargo eletivo","D: investido no mandato de vereador, não havendo compatibilidade de horário, será afastado do cargo, percebendo as vantagens do cargo eletivo.","E: no caso de afastamento do cargo, o servidor não contribuirá para a seguridade social"],
        correct_option: "A:tratando-se de mandato federal, estadual ou distrital, ficará afastado do cargo.",
    },
    {
        question: "O desenho de uma organização constitui uma das maiores prioridades da administração, pois a função de uma estrutura organizacional é ajudar na consecução dos objetivos da organização. Dentro da Teoria da Contingência, Lawrence e Lorsch propõem o desenho estrutural da organização baseada no modelo de",
        options: ["A: diferenciação e integração.","B: estruturas orgânicas e mecânicas.","C: equilíbrio sócio-técnico","D: sistemas humano-tecnológicos","E: estruturas adhocráticas"],
        correct_option: "A: diferenciação e integração.",
    },
    {
        question: "Uma das configurações organizacionais mais desenvolvidas na atualidade e cuja utilização tem sido amplamente generalizada em situações em que a complexidade constitui o maior desafio, combina formas de departamentalização funcional e de produto ou projeto na mesma estrutura organizacional. Trata-se da estrutura",
        options: ["A: contingencial.","B: sistêmica.","C: gerencial.","D: matricial.","E: burocrática."],
        correct_option: "D: matricial.",
    },
    {
        question: "Segundo a Lei Complementar 101, Art. 29, títulos emitidos pela União, inclusive os do Banco Central do Brasil, Estados e Municípios correspondem à definição de",
        options: ["A: dívida pública consolidada ou fundada","B: dívida pública mobiliária","C: operação de crédito","D: concessão de garantia.","E: refinanciamento da dívida fundada."],
        correct_option: "B: dívida pública mobiliária",
    },
    {
        question: "Assinale a alternativa que menciona o(a)(s) responsáveis pela apreciação dos projetos de lei relativos ao plano plurianual, às diretrizes orçamentárias, ao orçamento anual e aos créditos adicionais.",
        options: ["A: Senado federal","B: Câmara dos deputados","C: Ambas as Casas do Congresso Nacional.","D: Presidência da República","E: Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão."],
        correct_option: "C: Ambas as Casas do Congresso Nacional.",
    },
    {
        question: "A concessão de qualquer vantagem ou aumento de remuneração, pelos órgãos e entidades da administração direta ou indireta, só poderá ser feita mediante",
        options: ["A: autorização específica na lei orçamentária anual.","B: previsão no plano plurianual.","C: aprovação pelo Poder Legislativo.","D: prévia e suficiente dotação orçamentária","E: parecer favorável do Tribunal de Contas pertinente."],
        correct_option: "D: prévia e suficiente dotação orçamentária",
    },
    {
        question: "Segundo a Lei Complementar 101, Cap. IX, a transparência da gestão fiscal também será assegurada mediante",
        options: ["A: transmissão pelos meios de informação controlados pelo Estado, dos debates relativos ao processo de planejamento, execução e controle da gestão fiscal.","B: liberação ao pleno conhecimento e acompanhamento da sociedade, ao final de cada trimestre, de informações pormenorizadas sobre a execução orçamentária e financeira, em meios eletrônicos de acesso público.","C: adoção de sistema integrado de planejamento e gestão orçamentária, acessível a qualquer organização privada ou não governamental.","D: incentivo à participação de partidos políticos e órgãos de classe, durante os processos de elaboração e discussão dos projetos relativos às áreas de saúde e educação.","E: incentivo à participação popular e realização de audiências públicas, durante os processos de elaboração e discussão dos planos, lei de diretrizes orçamentárias e orçamentos."],
        correct_option: "E: incentivo à participação popular e realização de audiências públicas, durante os processos de elaboração e discussão dos planos, lei de diretrizes orçamentárias e orçamentos.",
    },
    {
        question: "Segundo a Lei n.º 8.666, Art.95, quem se abstém ou desiste de licitar, em razão da vantagem oferecida, fica sujeito a multa e pena de detenção de",
        options: ["A: 2 (dois) a 4 (quatro) anos","B: 3 (três) a 5 (cinco) anos.","C: 2 (dois) a 3 (três) anos.","D: 6 meses a 2 (dois) anos.","E: 6 meses a 1 (um) ano."],
        correct_option: "A: 2 (dois) a 4 (quatro) anos",
    },
    {
        question: "Segundo a Lei n.º 10.520, Art. 3.º, na fase preparatória do pregão, caberá à autoridade competente, entre outros procedimentos, os seguintes:",
        options: ["A: o recebimento das propostas e lances, a análise de sua aceitabilidade e sua classificação.","B: a habilitação e a adjudicação do objeto do certame ao licitante vencedor.","C: o estabelecimento das sanções por inadimplência e as cláusulas do contrato, inclusive, com fixação dos prazos para fornecimento. ","D: a elaboração do orçamento.","E: a designação, dentre os servidores do órgão ou da entidade promotora da licitação, do pregoeiro que, por sua vez, escolherá a respectiva equipe de apoio. "],
        correct_option: "C: o estabelecimento das sanções por inadimplência e as cláusulas do contrato, inclusive, com fixação dos prazos para fornecimento. ",
    },
    {
        question: "Segundo a Lei n.º 8.666, Art. 110, na contagem dos prazos estabelecidos nesta Lei, o dia do início e  o do vencimento, e considerar-se-ão os dias  , exceto quando for explicitamente disposto em contrário. Assinale a alternativa que completa, correta e respectivamente, as lacunas do texto",
        options: ["A: excluir-se-á … incluir-se-á … úteis","B: incluir-se-á … excluir-se-á … úteis","C: incluir-se-á … excluir-se-á … consecutivos","D: excluir-se-á … excluir-se-á … consecutivos","E: excluir-se-á … incluir-se-á … consecutivos"],
        correct_option: "E: excluir-se-á … incluir-se-á … consecutivos",
    },
    {
        question: "Segundo a Lei n.º 10.520, Art. 12, quando o quantitativo total estimado para a contratação ou fornecimento de bens e serviços comuns da área da saúde não puder ser atendido pelo licitante vencedor",
        options: ["A: será feita nova licitação, excluindo os participantes da anterior","B: o quantitativo será dividido em lotes menores que serão licitados individualmente","C: serão convocados tantos licitantes quantos forem necessários para compor o quantitativo total.","D: admitir-se-á a convocação de, no máximo, três licitantes para o atingimento da totalidade do quantitativo.","E: poderão ser convocados, respeitada a ordem de classificação, em número suficiente para compor o quantitativo total, os licitantes que aceitarem praticar o mesmo preço da proposta vencedora"],
        correct_option: "E: poderão ser convocados, respeitada a ordem de classificação, em número suficiente para compor o quantitativo total, os licitantes que aceitarem praticar o mesmo preço da proposta vencedora",
    },
    {
        question: "No plano federal, a disponibilização de informações sobre a aplicação dos recursos públicos e as ações governamentais com vistas ao aumento da transparência da gestão pública, o controle social e o combate à corrupção, é tarefa do(a)",
        options: ["A: Ouvidoria da União, por meio do Diário Oficial.","B: Corregedoria da União, por meio de inserções nos meios de comunicação de massa.","C: Controladoria Geral da União, por meio do Portal da Transparência.","D: Ministério das Comunicações, por meio de transmissões via televisão estatal.","E: Ministério das Comunicações, por meio do Diário Oficial"],
        correct_option:"C: Controladoria Geral da União, por meio do Portal da Transparência.",
    },
    {
        question: "A técnica permite um esquema de controle e avaliação de projetos utilizando uma rede de caminhos composta por eventos e tempos, geralmente com três estimativas de tempo (pessimista, mais provável e otimista). Feitas as estimativas de tempo, permite calcular o “caminho crítico” do projeto, ou seja, a sequência de eventos que consome o maior tempo possível do projeto. Trata-se da técnica, conhecida por sua sigla em inglês, como:",
        options: ["A: PMP","B: JIT","C: CAD/CAM","D: PERT/CPM","E: CIM"],
        correct_option: "D: PERT/CPM",
    },

    {
        question: "A Administração Pública tem, pelo menos, dois sentidos: o sentido orgânico, que é representado pelo conjunto de órgãos, serviços e agentes do Estado e demais entidades públicas que asseguram, em nome da coletividade, a satisfação disciplinada, regular e contínua das necessidades coletivas, e o sentido por meio do qual a Administração Pública pode ser definida como a atividade típica dos serviços e agentes administrativos. Assinale a alternativa que preenche corretamente a lacuna do texto.",
        options: ["A: conjuntural","B: funcional","C: estrutural","D: físico","E: complementar"],
        correct_option: "B: funcional",
    },
    {
        question: "A Administração Pública vem evoluindo ao longo do tempo a partir de 3 modelos, sendo o mais atual o da Administração Pública Gerencial. A adoção desse novo modelo não pressupõe o abandono total dos dois modelos anteriores. De um deles, são conservados alguns dos seus princípios fundamentais, como a admissão segundo rígidos critérios de mérito, a existência de um sistema estruturado e universal de remuneração, as carreiras, a avaliação constante de desempenho, o treinamento sistemático. Esse modelo cujas características citadas são preservadas chama-se Administração Pública",
        options: ["A: Patrimonialista.","B: Estratégica.","C: Clientelista","D: Formal.","E: Burocrática"],
        correct_option: "E: Burocrática",
    },
    {
        question: ". Com relação ao servidor em estágio probatório, é correto afirmar que",
        options: ["A: se não for aprovado, não poderá ser exonerado.","B: será impedido de exercer quaisquer cargos de provimento em comissão ou funções de direção.","C: se estável, e não aprovado, não poderá ser reconduzido ao cargo anteriormente ocupado ","D: se estável, e não aprovado, será reconduzido ao cargo anteriormente ocupado.","E: será impedido de exercer quaisquer cargos de chefia ou assessoramento no órgão ou em entidade de lotação"],
        correct_option: "D: se estável, e não aprovado, será reconduzido ao cargo anteriormente ocupado.",
    },
    {
        question: "Uma das funções da administração que se preocupa em diagnosticar o presente, examinar o futuro e traçar um plano de ação é a atribuição de",
        options: ["A: coordenação.","B: organização.","C: comando","D: planejamento","E: controle"],
        correct_option: "D: planejamento",
    },
    {
        question: "Um dos princípios de Henry Fayol que estabelece que um funcionário deve receber ordens de apenas um chefe, evitando superposição de ordens, tem o nome de",
        options: ["A: Divisão do trabalho.","B: Disciplina.","C: Unidade de comando.","D: Equidade.","E: Espírito de equipe."],
        correct_option: "C: Unidade de comando.",
    },
    {
        question: "O servidor cuja aposentadoria tenha sido voluntária poderá voltar à atividade, desde que",
        options: ["A: também seja inválido.","B: seja para outro cargo que não aquele pelo qual se aposentou.","C: seja do interesse da administração.","D: tenha, no mínimo, 70 anos de idade.","E: a aposentadoria não tenha ocorrido nos 5 anos anteriores à solicitação"],
        correct_option: "C: seja do interesse da administração.",
    },
    {
        question: "Remoção do servidor, de acordo com o art. 36, da Lei n.º 8.112/90, é",
        options: ["A: a investidura do servidor em cargo de atribuições e responsabilidades compatíveis com a limitação que tenha sofrido em sua capacidade física ou mental verificada em inspeção médica","B: o deslocamento do servidor, a pedido ou de ofício, no âmbito do mesmo quadro, com ou sem mudança de sede.","C: o retorno do servidor estável ao cargo anteriormente ocupado","D: a recolocação do servidor estável no cargo anteriormente ocupado, ou no cargo resultante de sua transformação.","E: o deslocamento de cargo de provimento efetivo, ocupado ou vago, no âmbito do quadro geral de pessoal, para outro órgão ou entidade do mesmo Poder. "],
        correct_option: "B: o deslocamento do servidor, a pedido ou de ofício, no âmbito do mesmo quadro, com ou sem mudança de sede.",
    },
    {
        question: "De acordo com a Lei Federal n.º 8.112/90, art. 9º, os cargos de confiança vagos têm a nomeação feita",
        options: ["A: em comissão.","B: a título precário.","C: em vinculação precária.","D: em caráter efetivo.","E: a título efetivo."],
        correct_option: "A: em comissão.",
    },
    {
        question: "Vencimento, de acordo com a Lei n.º 8.112/90, é",
        options: ["A: a remuneração do cargo efetivo.","B: a remuneração do cargo efetivo, acrescida das vantagens pecuniárias permanentes estabelecidas em lei.","C: correspondente a uma contraprestação ou retribuição por uma etapa de trabalho desempenhado pelo empregado, paga diretamente pelo empregador.","D: a remuneração somada aos benefícios","E: a retribuição pecuniária pelo exercício de cargo público, com valor fixado em lei."],
        correct_option: "E: a retribuição pecuniária pelo exercício de cargo público, com valor fixado em lei.",
    },
    {
        question: "Gestão da capacitação orientada para o desenvolvimento do conjunto de conhecimentos, habilidades e atitudes necessárias ao desempenho das funções dos servidores, visando ao alcance dos objetivos da instituição, é a definição de",
        options: ["A: Gestão por competência.","B: Eficiência para obtenção de resultados","C: Gestão por resultados","D: Eficácia no uso de recursos","E: Gestão do desempenho."],
        correct_option: "D: Eficácia no uso de recursos",
    },
    {
        question: "O método de avaliação de desempenho que consiste em um conjunto de frases descritivas (4 ou 5 frases em cada conjunto) que focalizam determinados aspectos do comportamento ou da função exercida pelo avaliado das quais ele deve escolher uma, ou no máximo duas, em cada conjunto, chama-se método",
        options: ["A: das escalas gráficas.","B: da escolha forçada","C: dos incidentes críticos","D: da pesquisa de campo","E: das listas de verificação."],
        correct_option: "B: da escolha forçada",
    },
    {
        question: "Os processos apresentam uma hierarquia, indo dos macroprocessos até as tarefas ou operação. Nessa visão, macroprocesso é",
        options: ["A: um conjunto de ações que ocorrem dentro do processo ou do subprocesso.","B: um pequeno conjunto de elementos, ou até mesmo um elemento, que compõe uma atividade","C: um processo que geralmente envolve mais que uma função na estrutura, impactando nas demais funções da organização.","D: um conjunto de atividades sequenciais que fazem parte de um subprocesso mais abrangente.","E: um conjunto de atividades, não necessariamente conectadas, que fazem parte de um subprocesso. "],
        correct_option: "C: um processo que geralmente envolve mais que uma função na estrutura, impactando nas demais funções da organização.",
    },
    {
        question: "As formas tradicionais utilizadas na Avaliação de Desempenho têm, paulatinamente, cedido lugar a novas tendências para avaliar o desempenho dos funcionários. Em uma dessas novas tendências, recorre-se à avaliação a partir de diversos pontos de vista, vindos de pares, subordinados, chefes imediatos e mediatos, e mesmo fornecedores e clientes. Esse modelo de avaliação se tornou conhecido como avaliação",
        options: ["A: Top-down.","B: de resultados.","C: 360 graus.","D: Bottom-up","E: de metas."],
        correct_option: "C: 360 graus.",
    },

    {
        question: "O diagnóstico que tem por objetivo a avaliação das condições de produção e de produtividade da organização, bem como dos aspectos de comportamento humano e relacionamento interpessoal, para dar início ao planejamento para superação dos gaps por meio da capacitação dos funcionários, é a fase chamada de",
        options: ["A: análise de demanda de mão de obra.","B: levantamento das necessidades de mão de obra","C: análise da oferta de cursos no mercado.","D: diagnóstico da força de trabalho.","E: levantamento das necessidades de treinamento."],
        correct_option: "E: levantamento das necessidades de treinamento.",
    },
    {
        question: "Na elaboração do orçamento público são seguidos princípios que são divididos entre fundamentais e operacionais. Um dos princípios fundamentais é o da universalidade. Segundo esse princípio, o orçamento",
        options: ["A: deve ser uno, ou seja, cada ente federado deve ter apenas um orçamento.","B: deve conter todas as receitas e todas as despesas referentes aos poderes da União.","C: só adquire validade depois de publicado e que todos tenham conhecimento de seu conteúdo.","D: deve ser apresentado em linguagem clara e conhecida para que todos entendam o que dispõe.","E: deve ser elaborado por um período determinado de tempo, geralmente um ano."],
        correct_option: "B: deve conter todas as receitas e todas as despesas referentes aos poderes da União.",
    },
    {
        question: "De acordo com a Lei de Diretrizes Orçamentárias, o Orçamento deverá conter a discriminação da receita e da despesa de forma a evidenciar, além do programa de trabalho do governo, obedecidos os princípios de unidade, universalidade e anualidade, também",
        options: ["A: os ajustes fiscais","B: o orçamento da seguridade social.","C: o orçamento de investimentos em empresas em que a União detenha maioria do capital.","D: a política fiscal e creditícia do governo","E: a política econômico-financeira do governo"],
        correct_option: "E: a política econômico-financeira do governo",
    },
    {
        question: "8. O conjunto de recursos, métodos e processos adotados pelos gestores do setor público, com vista a impedir o erro, a fraude e a ineficiência, é chamado de",
        options: ["A: Código de Ética","B: Responsabilidade Fiscal.","C: Contabilidade Pública.","D: Controle Interno.","E: Controle Externo."],
        correct_option: "D: Controle Interno.",
    },
    {
        question: "A programação das ações a serem executadas, visando atingir as diretrizes, objetivos e metas estabelecidas no plano orçamentário plurianual, ou seja, o instrumento de operacionalização de curto prazo, é o (a)",
        options: ["A: Programa de Metas Orçamentárias – PMO","B: Plano Plurianual – PPA","C: Lei de Diretrizes Orçamentárias – LDO","D: Lei Orçamentária Anual – LOA","E: Anexo de Riscos Fiscais – ARF"],
        correct_option: "D: Lei Orçamentária Anual – LOA",
    },
    {
        question: "O pregão, modalidade de licitação, é instituído pela Lei n.º 10.520, de 17.07.2002. Essa modalidade tem por objeto",
        options: ["A: a aquisição de bens, serviços e contratação de obras.","B: alienações e locações.","C: a aquisição de bens e serviços comuns","D: a contratação de obras e serviços.","E: a execução de obras por empreitada."],
        correct_option: "C: a aquisição de bens e serviços comuns",
    },
    {
        question: "A Lei de Responsabilidade Fiscal, em seu artigo 48, discrimina vários instrumentos que devem ser utilizados para a demonstração da transparência na gestão fiscal e que devem ser divulgados amplamente. Um desses instrumentos, em forma de relatório, que deve ser emitido ao final de cada quadrimestre e que será realizado pelos titulares dos Poderes e órgãos, tem o nome de",
        options: ["A: Demonstrativo da Execução das Despesas.","B: Relatório de Gestão Fiscal.","C: Demonstrativo da Despesa com Pessoal.","D: Relatório do Tribunal de Contas.","E: Relatório das Despesas Consolidadas Líquidas."],
        correct_option: "B: Relatório de Gestão Fiscal.",
    },
    {
        question: "Pergunta 1?",
        options: ["A: ","B: ","C: ","D: ","E: "],
        correct_option: "D",
    },
//VUNESP 2013/2014

    
]
export default data;